求switch family plan

仲有位嘅巴打請加我

pushhh

push

pushh

同求

屌
自己開算

搞緊

夾到未？我仲差4個

想join plz pm

巴打我可以join 埋一份

重有冇位

有三個位 如巴打有需要留tg
Payme過數

CHING, 可以加埋我

仲有5個位 tg@subedowa

想Join thx!!

Switch Family Plan招人

求plan

自己唔撚識買咩屌你老母傻閪

求2個位